個男仔朋友同我呻佢女朋友性冷感...

講之前預咗會俾你地話我衰好賤格。
我同個男仔係系佢拍拖之前就識嘅，都識咗幾耐，有時會系ig傾計，佢同我年紀差唔多 都係廿幾。

我知佢有個女朋友，佢有時會講佢屋企 朋友 感情啲嘢俾我聽，而我都會講我啲嘢。都係普通朋友傾下計當系訴苦對像。直到社運之後佢ig story日日都會po文就開始傾多咗發夢嘅嘢。
佢同佢女朋友成日都因為政見而嘈交，佢女朋友算系典型港豬。

佢哋通常冷戰緊，佢就會搵我呻，會講佢女朋友乜都唔明社會發生緊咩事 解釋咗又唔明話好複雜，佢話有諗過因為政見而唔想一齊覺得佢女朋友唔明佢。我果下講啲無聊野帶過就算，不景唔想提出任何意見。

有次佢冇啦啦問我通常情侶幾時先可以做親密行為。我跟住先知原來佢哋一齊咗三年都冇做過。佢女朋友話自己性冷感，我自問都唔算開放，但我覺得一齊咗三年都冇算誇張。佢都有暗示過個女仔幾次但結果俾佢個女朋友鬧到好慘。佢有日問我出唔出嚟睇戲 佢話多咗張飛，唔想嘥。我果下覺得好突然拒絕咗，佢返到屋企講。
以下就係原因：
佢果次同佢女朋友一齊出街食飯 埋單果陣佢女朋友發現咗佢銀包入面有個套，佢女朋友見到即刻嗌掉咗個套連街都冇行就嬲爆爆返咗屋企。
我有問佢點解會有個套同埋你女朋友有性冷感喎，佢話係朋友塞俾佢咁話...
我都有安慰過佢話 同你女朋友解釋清楚囉 應該冇事嘅。

我哋越傾越熟，每日都傾下將來會變成點 佢同佢女朋友點...果時大家算feel到對方有好感亦開始有啲曖昧嘅對話，有一晚佢突然之間問我有冇諗過我哋一齊，我冇正面回答佢，我就扮傻帶過咗話題，我果刻其實好想應承佢，但我好亂唔想拆散佢哋亦唔想做第三者。

我究竟同佢講如果冇感覺就分手，定還是一直只係系ig入面一個訴苦嘅對像？

閱

臭雞

幫手諗諗點算

因為佢覺得同你一齊有西屌

佢都未有男朋友 一人射一次啦

男未婚女未嫁, 談何拆散? 而且睇你描述你地似乎夾好多喎

佢有女朋友啦

一直睇睇到最後都冇互含互射，0分

g持 一齊完晚晚有野扑爽過三年黎自己打飛機 之後扑厭左飛左樓主會番黎喊苦喊忽 求連登毒撚安慰

搵唔到答案邊度有講互射

都話左係佢女友+性冷感

有冇聽過盧巧音首三國誌
佢今日可以背住自己女友扮哂慘情
黎借機搵你傾心事
他日你預左你做返佢而家個女友既位置

點算 咪斷囉點算幾多歲啊

唔緊啦 g持樓主同條仔歡樂埋幾個今宵比人中出即飛扑厭左會再再捲土重來番黎連登呻架啦